暫停一切批鬥post 專注五大訴求

最近見到好多批鬥港豬嘅post，話邊個邊個ig鬧示威者，然後起晒佢底屌佢一鑊。我建議暫停呢一類post。原因：

1. 專注返拆招同文宣啦，唔好浪費時間喺無謂人身上。
2. 見人地講兩句唔啱聽就批鬥佢，係同我地主張嘅民主、言論自由背道而馳，咁我地同獨裁者冇分別。
3. 唔好鼓吹仇恨，而家嘅社會氣氛已經唔好，我地應該振奮士氣，而唔係單純地令人憤怒。

記住天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

不要屌鳩，要耐心相勸。

如果係影示威者大頭、偷現金券呢啲緊急嘢，先放上嚟叫人report同小心啦。再見到港豬鬧人，大家可以cap圖先，但唔使放上嚟住。他日佢因為其他嘢紅咗，可以放上嚟，叫其他人睇清楚佢嘅人格。更重要係，

到我地贏咗，佢地又走嚟做勝利球迷時，我地再拎出嚟鞭屍恥笑都唔遲啦，係咪？

［很重要］囗號歸納

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

10

9

8

7

6

5

岩

推

推
拒絕文革式批鬥

屌你終於有人講， 見到批鬥oost反感左好耐

求推post

希望大家幫手，互相提下，港豬呢啲，等我地贏咗再批鬥都未遲

Push push push

再推
唔使批鬥咩佘詩曼蔡少芬，冇人想知
專注推818

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818

同意